和你SHOP精粹: 狗入 舖閂 人走

唔好為左畫面靚而被捕！

推

和你shop接力
一間商場俾狗塞滿左就到下一個商場

上年聖誕果期既制動

撚狗咁撚

一有狗就散

be water

唔需要用生命值硬碰㗎

推呢個

和你Shop

正 班狗咁撚鐘意威呀嗎

Be water

be water 不陣地

想shopping了

push

唔駛要畫面

最梗要效率

.

五一黃金週
唱歌
救經濟
保就業

Push

快閃和你 shop
be water

好多狗想有得OT先想搞活動

唔好為左畫面靚而被捕！pushhhhh

推依個！保平安！

Push this

推 達到目標就走

n

唔陣地＝散水撚。講十九幾次都唔明，係要唔肯走。

PISH

不嬲都應該係咁,同狗對峙畫面有咩咁靚

pish

多謝太古手足

仲有玻狗旗下

Btw 提提大家 商場多左好撚多cctv 例如係新城市高層

pp

Shopping 有咩問題？

啲女係要屌狗你吹得佢脹咩
跟住啲仔又食佢地口水尾

無問題 提下大家要睇路

完美示範

武肺困咗喺屋企咁耐係時侯出街shopping

終極和你shop 精神

好波

班狗無人性架
疫情啱啱受控
多返d人出嚟行商場
佢哋又迫商場關閉

6字真言

真和理非行動

商場閂門就得

行街街

漏咗轉場

勞役黑警中武漢肺炎！
有無違泊？有無非法行乞？有無阻街？
快啲做好市民啦喂！

和理 shop 再現，
我最驚大小商戶仲未執，
多謝黑警幫手攬炒

重新上路

落閘即係冇街行仲唔走咩

你放心 實有人死磨爛磨 點都要BLACK BLOC

留返條命先拎到生還獎金架

一定要 和理非聚集

👍👍👍

行街shopping都唔得，阿蛇又打壓經濟活動

Be water 精粹

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

呢個真 10分鐘集結 商場閂門 不被捕 只求成果 玩完依個商場到下一個

Pish

和你
還記得 美心黑心既排隊單由頂樓跌到地下既畫面係幾咁有藝術感

be water呀仲撚狗

好

目的達成就安全離場，果然係高手

exact7ly

Ok收到晒

狗黎到：人呢？！

721831

agree

和你sing 呀

根本和你shop 係大成功

其實香港人做唔做到準時到場，唱一次首歌，幾句口號就快閃走人，十分鐘內，唔好留低撚狗？又有畫面又低風險。

狗入 舖閂 入走

政府禁K房，大家出街行住唱

記得唔好俾班狗煽動帶文具

國際twitter戰線 請幫推 推香港既事俾外國知道

抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商

唔該大家每日 每星期抽少少時間做一做
兄弟爬山 希望有時間既手足都幫幫手做一做網上任

要醒目
下次啲狗熱完身又再狼啲

屌狗冇意思，
等班狗出黎搞到冇生意
佢地又要罰企比記者

我地就去搵野食同hea

我地比出咁多錢比班狗
叫佢出黎做動物園都唔係好過份姐

Pushh

精粹係
Speed 快
Hunt/Help 獵捕水魚/救人
Out 向外散水，而非企死商場內等圍捕
Post 貼文宣

打電話又得

我

721

自來狗富
自來警犬窮

應該有埋警暴扑頭，拉低無辜巿民畫面仲靚

五一爆買完再去行下商場唱下歌先

精人出口笨人出手